美國參議員魯比奧：中共的謊言不會在香港停止

美國的謊言一樣不會停止
同是天涯淪落人
得罪講句美國deep state仲離譜過土共

it is time to find a new job

DS :you're fired